% Created 2015-03-22 Sun 13:12
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{float}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\tolerance=1000
\author{Fernando Piston}
\date{\today}
\title{pistuino\_montaje}
\hypersetup{
 pdfkeywords={},
  pdfsubject={},
  pdfcreator={Emacs 24.3.50.3 (Org mode 8.2.5h)}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\begin{figure}[htb]
\centering
\includegraphics[width=2\textwidth]{./pistuino-F_SilkS.pdf}
\caption{\label{fig:pistuino}Contenido de amino ácidos que presentan diferencias significativas entre las líneas transgénicas y sus respectivos controles.}
\end{figure}


\begin{table}[htb]
\caption{\label{tab:componentes}Lista de componentes}
\centering
\begin{tabular}{rllrl}
Id & Designator & Package & Quantity & Value\\
\hline
1 & C5 & Capacitor7.5MMDiscRM5 & 1 & 0.1 uF\\
2 & C6 & Capacitor7.5MMDiscRM5 & 1 & 0.1 uF\\
3 & C7,C8 & Capacitor7.5MMDiscRM5 & 2 & 22 pF\\
4 & R3 & Resistor\(_{\text{Horizontal}}_{\text{RM10mm}}\) & 1 & 1k\\
5 & SW1 & SW\(_{\text{PUSH}}_{\text{SMALL}}\) & 1 & SW\(_{\text{PUSH}}\)\\
6 & U1 & LM78XXV & 1 & 7805\\
7 & C2 & Capacitor7.5MMDiscRM5 & 1 & 0.1uf\\
8 & X1 & Crystal\(_{\text{HC49}}\)-U\(_{\text{Vertical}}\) & 1 & CRYSTAL\\
9 & R1 & Resistor\(_{\text{Horizontal}}_{\text{RM15mm}}\) & 1 & 10k\\
10 & D4 & LED-3MM & 1 & LED\\
11 & C4,C9 & Capacitor7.5MMDiscRM5 & 2 & 0.1uF\\
12 & D3 & Diode\(_{\text{DO}}\)-41\(_{\text{SOD81}}_{\text{Horizontal}}_{\text{RM10}}\) & 1 & DIODE\\
13 & IC1 & DIP-28\_\(_{\text{300}}_{\text{ELL}}\) & 1 & ATMEGA328-P\\
14 & C3,C1 & Capacitor5x6RM2.5 & 2 & 47 ufd\\
15 & 5V\(_{\text{in1,USB}}_{\text{JV1,V}}_{\text{IN1}}\) & Pin\(_{\text{Header}}_{\text{Straight}}_{\text{1x02}}\) & 3 & CONN\(_{\text{2}}\)\\
16 & ICSP1 & Pin\(_{\text{Header}}_{\text{Straight}}_{\text{2x03}}\) & 1 & CONN\(_{\text{3X2}}\)\\
17 & P2 & Pin\(_{\text{Header}}_{\text{Angled}}_{\text{1x06}}\) & 1 & FTDI\\
18 & SHIELD1 & ARDUINO\(_{\text{SHIELD}}_{\text{2}}\) & 1 & ARDUINO\(_{\text{SHIELD}}\)\\
19 & P1 & TO220\(_{\text{VERT}}\) & 1 & CONN\(_{\text{01X03}}\)\\
\end{tabular}
\end{table}
% Emacs 24.3.50.3 (Org mode 8.2.5h)
\end{document}